屌條city上莊狗公又hey我

一日到刻就hey hey hey
明明我又唔識佢 又唔同house 成日借啲意同我吹水
好心你啦 唔好以為自己好靚仔上莊好威
你見到我要轉ocamp玩就知啦
個ocamp又唔好玩又唔刺激 好悶lol
雖然cap幾好既 但我真係唔想嘥時間
仲要黎煩我 我唔好意思講咋 救命呀
想溝就溝啦 扮晒野 你講我都可以拒絕你丫
成日三唔識七搵人傾 屌 發春咩你
仲要本身有女

其實仲有其他狗公 想知再講

唔想知
thanks

重點 已經舉報

咩莊

其實好on9
點解我一定要支持你枝莊既野
你地又乜都無做過
講到一定要自己科既人一定要撐你地咁
有無病 好病態呀成件事
重點成日r人support
上莊文化

又無圖又無名, 鬼知你噏乜

商科

咁又唔使咁出面

唔開名點討論呀

無名無背景資料點討論？

我費事開佢

我開另外一個
真係好神奇嘅一個人

我完全唔識佢
但我每次5次出街撞到佢
之後唔知點解佢會搵到我ig

然之後佢direct我 勁恐怖
點樣做到

我識呢條友喎
鄒xx

咁都叫靚仔

up乜

Whatsap context la

明明就毒撚，以為轉個look就可以扮yo?毒撚點轉都係毒撚

真係識？
佢係乜水？
我無理佢

俾少少hints啦

屌 佢唔係city狗公呀
佢係另一條狗公

咁你想知咩先

我都係知少少
近排先follow佢

乜7都放上黎

負皮我比既

Running man嗰gary黎？

人地hey你就叫狗公？ on99

真
成面暗瘡㗎嘛

gay test

咪普通人一個
人地想溝你姐 唔使諗到咁恐怖喎

你當你自己邊撚個？

人地hey一hey你就放上連登 笑死人咩

負公共性無人想知

無討論價值就唔好放上黎啦
當個討論區日記咩
唔想理佢就直接同佢講啦
你又唔講佢點知呀讀心呀
如果佢都煩住你跟蹤你
就低撚死比人放上網啫
咁小事都要放上網公審
你估呢到真係法官會主持公道咩

關我地撚事咩
討論區呀依到
俾d有討論價值嘅野岀黎啦垃圾

臭雞

當呢到係Facebook？

冇人想知呀臭雞

冇人想知呀

走啦

你嚟錯地方開po

睇黎條狗公有好多連登Account

屌你老母你上莊狗公淫婦關我撚事咩

死開啦，當連登係咩

之前已經成日撩我講野又想add我Snapchat
仲唔狗呀？

Hey

屌你正常社交行為遮
咁保守伊斯蘭國家比較適合你

I was doing just fine before I met you

本身重諗住屌你
不過最尾個句

屌你on9？ 乜都放上黎連登 無人想知呀彈開啦lf2

屌你老母自己死返去fb ig呻啦 關我地撚事呀

Gay post?

佢hey你果張cap圖乜鳩都遮晒 而加又靜係話人地撩你，你唔放返d前文後理上黎？

社交行為都要照下鏡架嘛 照咁睇樓主應該好靚女

on9 , 正常社交 , 唔算九公

hey

Hey下你就狗公，咁人類唔洗正常社交啦
又拎唔出人地點狗公既證據，樓主有妄想症以為人人想溝佢

關我地鳩事

真係當連登係facebook

關我撚事

冇人想知

唔怪得之你貼佢上黎啦

換轉條友係靚仔已經唔同哂

屌你老母乜鳩都擺上黎當呢度咩地方

開名啦
狗公係要公審
講比佢條女知
比佢地同學知

人地想溝你姐見你靚女

你份人好唔公平喎，靚仔你唔公審，公審抱歉的人。。。

狗公出沒注意

臭g

又要公審狗公 又唔開名 咁你開post 做乜鳩

唔po哂全部又公審人 on9

走啦5p 無人想知

btw hey

講句hey就想溝你

上莊r下member好正常啫，唔好ff人地溝你啦on9

大學生都仲成個小學雞咁乜柒都放上黎講
冇名冇樣冇chatting history就咁hey一句乜柒都遮曬po上黎
人哋問多2句又話唔爆
之後又po另一個人嘅ig就話人追你

講到尾都係想話自己多厹追姐
好叻叻喎

Hey i am using whatsapp

屌你老母私事自己解決喇撚樣
你估呢度鄉土？on9仔

屌你老母死臭雞 無料扮三條 人地hey下你你咪又係自己發撚曬春咁 臭雞扮上菜 講到自已幾撚正咁 咪又係雞 含多啲狗撚死左佢算吧啦

唔鐘意咪block 佢囉
放上嚟搏咩？ 冇人想知你啲私事

支持樓主爆city條yo友出黎

係又開po唔係又開 晒9我時間 真係當自己放係神台個隻雞咁

薛家燕應該狗公到出汁

講個hey就比人上網批鬥

支持事主貼返臭雞出黎

如有臭雞資料

可到

舉報

冇人想知呀屌你老母
再講死全家

而家啲港女真係惡 Hey你就狗公 講多兩句係咪變性騷擾阿 見人地個樣 樣衰
少少就係咁 人哋靚仔既 你咪又係出晒水 Hi返人 仲會同Fd炫耀

起返條臭閪底啦 , 睇下有幾撚正菜? 無啦啦放人地全相上黎, 正一仆街

有冇人識樓豬
一定好靚女

你唔post自己張相上黎先我地好難信你架wo, 仲要得一句hey

heyheyheyhey
求公審我

FF?

Hey Kobe, do you like playing basketball?

少少野就擺上連登

你當連登係你ig 呀
冇人想講呀屌你老母

Hey?

樓主放上黎擺明先話人知自己好靚 好多狗公追收皮啦 呢到冇人想知

你個閪鑲金定鑲鑽呀 走啦屌你老母

你一定係又正又靚女
已pm

你都係想我地咁諗姐死港女
收皮啦

連登點解多咗咁多戇尻

叫我？

日日熱門就係呢啲私怨post

Hey hey hey

快d放我上連登法庭

Hey ar hey ar hey hey ar hey ar hey

其實係咩原因唔鍾意佢溝你，覺得佢樣衰？狗公格？

樣子如何

樓主小題大做

乜春都冇學人開post?
屌你老母閪

Hey呀hey呀hey hey呀hey呀hey
姣婆樓主係到搏人屌

關我地閪事？

( Show Blocked User - 齊來管理吧 )

hello.....is me

無人想知你班死mk d野呀過主啦

無人想知啊 走喇

屌真係駁唔到 依家香港啲女人個撚個都係咁嘅

講句hey add snapchat就狗公 樓主個西係鑲鑽石定金

無人想知你比人媾好撚威威呀
關我地撚事咩 屌你老母
去返香討啦

hey下都狗公
樓豬前世未比仔溝過定有妄想症

乜撚狗屎垃圾都放上黎

咁on9既post都上到熱門，屌好嬲

樓主想曬命點知俾人當狗咁屌

樓主好柒 笑死人咩

樓主塊閪鑲鑽
不了

都唔知你做乜鳩

垃圾樓主

樓主係咪戇撚鳩

乜撚都擺上來連登

咪煩啦屌你老母

又唔係做左d傷天害理既野 就咁hey一hey姐
你唔撚滿意咪block柒左佢囉
放上黎又扮神秘扮好人
我地唔撚係你d兵呀 要聽下呻呀

冇人想知呀 走啦

高汁